富士相機xt-3 相過手機一問

有無Ching 知 我影左d相 佢有d可以過落手機度 有d就話無法傳送 知唔知點解

Raw?
得Raw檔過唔到

應該係 咁平時應該用咩格式好 岩岩先落坑未溫好哂書

得raw 同jpeg揀
你唔執相 影jpeg就夠

通常Fine+raw嘅
Raw用黎執相
但食好多位
但唔係執開相嘅通常都係得個擺字
利申 一大堆懶得執

唔該Ching
姐係我而家要放哂落電腦先可以upload 翻上手機
岩岩去左旅行影左唔少相 但用左raw

唔該Ching

用富士旅行一向jepg 直出po相..
通常我會拎多兩張卡save 晒兩隻檔案

但raw會同你平時睇嘅富士色唔同
可能你要執返啲色添

富士有個program係可以用部XT3黎做processor
之後係電腦揀返你想用咩film simulation, 將你d raw檔用部xt3轉返做jpeg.
XT1 呢D舊機只可以係部相機入面一張一張咁轉
你部XT3可以就咁插條USB線落電腦 電腦用部XT3既processor批次咁轉
方便好多.

如果你唔轉, 用電腦開raw D色會唔岩色

成日過過下斷左 點解決

xt3 有兩個卡位
一個raw一個jpeg咪得

我用iPhone 讀卡器過到raw

請問係咪原廠讀卡器？
我發覺用apps過相落電話，個resolution 會低左

樓主已用富士過相apps?

有個setting
熄左縮少至3M
就唔會低左

用apple 出嗰個

唔好意思，可以麻煩cap張圖望下，我揾左好耐都揾唔到，謝謝

連接設定
一般設定
縮至SP用大小3M

富士app垃圾到極點 用返讀卡機把啦

富士app廢到無倫，連都唔係100%連到。買讀卡器快勁多

有無邊隻推介？